## Infos maneiras que vem da webhook
*Crud de categorias*
 - Criar crud de categorias

*Info da compra*
 - Salvar a compra no banco atrelando ao ID do cliente que foi salvo no banco tbm... com o tempo vc pode ver todas as compras de um cliente(isso ja deve ser possivel na Yampi)